咪當暫緩係完左件事，林鄭&警犬一定繼續捉人，等你下次抗爭剩返企天橋班人

所以我都同身邊啲人講
就算徹回又好點都好
唔好將團火熄咗
有錢出錢有力出力
如果真係有需要 大家團結啲要幫返班學生
唔好等佢哋覺得佢哋係孤獨，過咗件事就冇人理佢哋

撤回，不僅撤回！
不撤回不散！
不放人不散！
不引咎不散！
不追責不散！

仲有，不可秋後算賬！

[緊急/請廣傳] 政府暫緩以退為進，星期日香港人唔出嚟將會一敗塗地

經過69百萬人遊行同612血腥鎮壓，政府既管治合法性已經危在旦夕，全世界都等緊機會作致命一擊
而家政府扮聽民意暫緩修例，目的係以退為進，買時間令善忘既香港人沖淡怒氣，同時令國際社會無機會出手
如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多
緊記目標只有一個：撤回惡法
香港加油

請大家copy呢個post喺Facebook, IG, Whatsapp share出去
文宣組幫手整圖
用盡你一切方法動員認識既人星期日出嚟堅持撤回

仲有企天橋班人咪當自己無事，到全線班人捉哂，就輪到你地了